[I/A] PES 2019 mobile 討論帖（90）養生一週

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

新手留名
中左盧卡古開局好冇？

重開啦，fp lkk先好開

世一前鋒

留名

lm

一直都覺得勁，就係無乜人用。近排現實都回勇

Sane同華拉尼之前好似79？依家變到77，定我記錯？
好似好多黑波跌咗分

4-3-3/4-1-2-3邊個教練最好用

邊個係世一前鋒？

433
攻 Liverpool
防 巴塞

4123 冇高cost

sane無改ovr max lv都係93

好憎翼鋒落底 中鋒走埋黎阻住晒

熱刺個3232 陰公
太多弱點

而家翼鋒應該改名：底線翼，一命爆底
好少翼識內切

Lkk, 迪比亞路又係踢433高普成日拉邊

Pvp勁推唔跌

FP 版屈機

Fp rafa silva食普通金版係咪冇用本身另外有銀版滿lv岀咁多版本成日重複但本身又滿lv 3款vvd

呢隻施華1lv都90幾速

抽唔到

有隻絕板max lv銀波都好好用

今晚玩？

成日撞唔岩時間

半場體力滿
兩閘下半場爆上去屈電腦

比利連打全場都夠氣

用保連奴+華迪

保連奴無上季咁勁

新玩具
有身位有速

黑雲佩斯打sim幾FIT, 場場有波入

忍手唔抽
我隊經典阿

呢隊阿如果而家齊腳
有信心至少拿一次英超

阿妓

牛巴中G8未
2萬coins

未喇

老妖rvp 大戰阿古路
Ozil , f4, t11 , Walcott , 374
屈機

儲到2020

兩大fp最強中堅，再加lkk。咁都忍到手

唔好嫁為2020好多

1星期500
1個月都係2000

Me 已經有新防守策略

我都有fp 碧基 x 施華

笑話黎？

我都有，有用咩？

有黑波送!!!

黑波馬列斯食金波會唔會有加乘

日本第一

有冇人知日版有冇多d野送
有就用 vpn 高去一陣

又要準備抽廢黑波

有遇感中icardi

試左冇,但有個日本人先可以玩既j1j2賽登記...

我用例子答你Eg. 黑逗住中場食金滿lv
都係得26lv

冇啦啦送咁多野

日本🇯🇵一wor

下個post 主題：日本no.1mobile 驚

500coin keep住等尼馬fp

中左沙域
3隻沙域，換咩好
換azp 定卡斯米羅

X2 例次又陰尻你抽世一二中堅

拿波里隻中場好唔好用 24歲仔 有速度

poulsen仲勁? 用左3隻abraham換左poul

姐係冇9用啦

Allan is the best

Azp係咩？

今次fp 2個cb有無用,可唔可以2個一起出

18試過用
poulsen反擊勁好多
但abraham做支點控波同轉身順過佢
數字完全睇唔出 唔知點解
19唔知 因為啲銀波入曬雪櫃 雖然呢兩隻都未清

當世最佳兩大中堅

上次2隻fp 美欺，今次2隻fp VVD，屌 想要雲佩斯

好喇我都抽抽

成日話食自己啫係點
點樣一食就滿lv
食經點食最有效率
新手求教

後防最已陣？

新手抽中lkk開得局未？
上半場fp lkk
下半場fp auba

左閘建議用馬甸尼/ carlos

尻食
一食滿lv =random
lv 1 eat lv 30

普通版vvd仲換唔換得過？

Sure la
fp version only for 2019

快啲升爆佢，我要試下你隻lkk

佢今次抽fp
講明2019

Beckham x lkk

其實我想問件灰色衫係咪key上去

冇

終於有fp vvd 細帳配koulibaly

右閘位有咩人選??

阿拉巴？佐迪艾巴？

係咪球會fp勁過每週精選

用salah未入禁區遠射爆網

Lb用艾巴啦

今次fp 令每隊都好有個人特色

我堆fp 全部一線尾，二線頭，屌佢老母

abrahim今期狀態b

Rafa silva fp lv1 咩料

咩事送咁多野

日本一

執笠前大酬賓

啲人咁課得 有啲難執

抽g8一個都去哂2萬coins

你岩岩先抽中世一

好彩有三個一樣嘅黑波
有冇師兄可以介紹下換咩好
其實想要右閘不過淨係可以揀艾斯比利古達

舊版勁好多 左中右都得

睇下你本身有咩人

我睇過佢啲數字 真係麻麻

基亞連尼打右閘轉cb

當年佢真係好勁
Marcelo , 保定，Ramos , azp

其實前場真係好多人
lukaku Sanchez M.Reus 丁力都已經擺板凳
中場係迪布尼 卡斯美路
後防sandro alba 擺凳
雲迪克 Manolas 高列巴尼 都有
龍門依家係扭呀同ederson
有諗過好唔好換de gea 但真係太多龍門

師兄你意思係打中堅轉右閘？

放佢係右閘位再change position做CB

其實轉左右閘打中堅我2018嘅時候已經用緊
但之前2019開季嘅時候我發現效果好差
打超級巨星成日俾人炒
自此之後就轉返左右閘
所以都想知道點解咁多位師兄會選擇咁做

對閘個個都馬些路上身
妹下妹下妹失，對家433 兩翼實爆尻你等食塵

另外我都係唔太明
佢咁老應該好慢(?)
打右CB有咩好處
同埋其實我有基亞連尼不過嫌佢慢冇升過

打6星比人炒同閘定中堅冇關
Scripting 黎

@改名改到_
@上條__

因為轉左中堅之後冇人後上
唔可以九九八十一斬

82速度
93防
1.87m高
93碰撞

屌打好多速度型右閘

得閒試吓先
不過都仲係未諗到換邊個
尼馬同普巴
大家點揀

500coin趺都趺左啦

Rafa silva 勁到呢

中能晒重複 仆街啦

尼馬

Rwf 版 全盛夏世三

隊隊可以點樣執？我連活動個入多人兩粒都打唔贏技術太廢，控到條後防好似雪糕筒咁

Lkk都放後備就知你唔識玩

又發作

......
我依家前面係C朗美斯
lukauku我覺得佢控球唔好

其實依個post有冇gp
一路都好想識啲玩pes mobile嘅朋友仔
得閒約下戰

唔洗點控，餵到波比佢拉空爆射goal

就咁喺度約戰，你ios？

Just like the following :
ios 032545997

之後有堆人連你friendly

前幾版我地先講完

咸錫out

Lkk 有樣廢
比人撞插唔到水拿12碼

Fp 版

有tg 谷
或者係樹約戰

加我ID先，得閒玩玩
965274103

依家個個屈fp,傳說又改弱，點打

谷link喺邊

yes
602080678

快既人一街都係
佢勁在唔係高產翼鋒 可以打smf 好洗好用
仲要有分加

664943454玩場？

fp auba定fp lukaku勁d?我打433剩係可以二出一

唔需要插水呢啲狗招

上半auba，下半lkk

Agger
或者上半lkk 下半auba

隊波開始見得人

44.5

iOS pvp

想問下呢個咩教練嚟

44.9啊

係喎

點先有？

要有帳號

仲未登入，就咁送唔洗打？咩事？

登入就有，K社派架

換t11定香川好

iOS 032545997

PVP

Must be Asian first

1am 應該ok
岩岩ot完
一陣睇 marval caption

利物浦在2013/14賽季最終以兩分之差不敵冠軍曼城，謝拉特當季在主場0:2負車路士一戰的「世紀跣低」，一直廣被談論和嘲諷。對於自己的經歷，謝拉特不諱言這個傷口不會癒合

G8

貝拿度施華同舒服奴唔係升咗黑波咩？

新抽中先係黑

牛巴覺得孫興民幾時升黑

熱刺有冠軍之後

下年

下年應該係曼

Fp: Rafa silva 使用說明書
Rwf , 大步推，一推就過一個人

直衝入龍門，人同波

佢個樣心諗jm9

變向45’ 大步推輕鬆過人

我中1隻梅頓斯 2隻19CB

抽中雲佩斯都唔錯
以前幾鐘意佢

跑狗都好吹奏

R20

我中恩斯治尼 梅頓斯同ZIELINSKI 但我想要allan同Kouli

係咁抽Fp都唔知升唔升好

Allan真心勁

我隻fp 奧巴滿左lv

有max kouli，仲諗緊升唔升fp

電腦用ok,自己用pk

又多黑勁金，金legend又難升

中咗koulibaly就收手 廢事中伏

送咗隻Alisson

上集有用，搵佢打干地343
打右中轉CMF 俾佢走上走落
好好用

黑波版？出佢PvP 係咁派膠

剩係想要allan kouli計埋今次我有三個版本

5星導師幾時出

送嘅
普通迪基亞 vs 普通艾達臣 vs FP艾里臣
邊隻最好

係
本來已經有普通版同紫色各一

屌啦升爆咗先得咁多

Fp Rafa silva = 1扭6既美斯

AN PVP 583500150

3抽中晒阿倫同鳩裂 搭多隻米歷

Pvp

Go

K社真係蝕住做送咁撚多野

係咪勁先
翼鋒lkk x 奧巴 fp 特別版
Rafa silva 爆到你卡路士食牌

-6頭鎚

入黎放針?

ios pvp

jer夠未

最仲要冇速

阿迷表示中佢必賣

go?

No.1 Fan

Ddg,蘇9，渣古換咩好？

肥仔長傳比佢個球窩行
同荷蘭飛插式頭球仲記憶猶新

終於升爆

中咗世三

有冇人知kroos升爆幾多

去pesdb睇

兩隻好似差不多 點搞好

G8

LM

最後一塊拼圖

G8的確識搶波

要睇style
kroos 指揮官
G 8 box to box ?

你差cf定gk

冇野差係儲剩幾個黑波唔知換咩好

當然ddg世界第一

G8冇style

No style 當box to box

點都係g8，你見g8搞到連登仔瘋狂就知

有𥘅人cam位用緊普黑迪布尼

呢個位換咩好

咁你有咩？

up錯圖 列高巴係美斯後備至真
我依加試緊Alejandro Gomez但有acceleration 冇speed
仲有迪布尼 艾歷臣 屁馬 魔迪 保連奴 SMS 皮耶

好多都可以用，但我覺得3cb陣好難用

比99速爆兩邊就知出事

搵到安76既最愛陣

冇翼的
要接受cmf 落底傳中

個陣冇隻落到底喎

Cmf 會落底的
呢類陣4312 ，4321 一樣靠cmf落底
利申：用過

Gogo

估唔到vardy仲係好勁

魔性

玩大巴仲輸多啲再嚟

所以我2邊擺華拉尼同j辛 幫補下
不過我係3後先識玩 上年玩咗成年 永遠一轉4後就食屎

rafa silva x lkk 勁到

又頭

Rafa silva = 防反核心
左右路快到仆街
終卡有人跟得上尼馬
Rafa silva

仲係好快

牛幾時pvp me

Origi勁唔勁，想用佢做白銅隊cf

ok go

下次有告魯夫嘅box係咪應該all in

點解無AN PVP

差d0封fp 美斯

rafa silva隱形喎

上半場佢不斷沖擊你左路

ios 688662412

媽差一球攻極都唔入

隻卡路士比你強姦

Rafa silva = 屈機

隻渣古好勁，完全防唔住

未滿lv
而家36

Rafa silva 4 lv

Rafa silva 好難想像滿lv 去到邊

打多場好唔好？

Sleep

you 3 mins later pvp me

you id

玩場？664943454

added u

你爆好友

ok now

打完叫我

you play la

打完

球王絕殺

完敗
渣古同c朗步大力熊，要不是迪基亞

係條柱

打多場？

，pvp?

go

10分鐘

Go？

K社暗改唔計

白銅隊放兩隻銀會唔會多得濟

One more?

ok

lkk

假波可惡

唉又輸唔到

唔會啦 後期無銀好難踢上去

咁樣得唔得

掂啦應該 我都係求其擺

巴塞應該係最多黑波嘅球隊？

ba dog=10
man blue=13

曼城有咁多咩姐係正選全黑？

個個球員5000萬咁買
唔多黑波就奇

抽到最後拼圖費南甸奴，終於齊

次次同球員黑吃黑都升得好少，點解

Laporte ，Silva 仲係金

邊位巴打

祖記竟然由萬年433變做442

我都打算四個玩下

442 祖
Fp lkk x Auba

平排都係垃圾

巴打們 邊度睇再下一次有咩100coins抽黑波呢項資料？之前睇過 依家搵唔翻 諗緊留唔留coins

好撚想要隻盧渣古 今次抽唔到

This?

平排點用

隻lkk個樣好似高潮緊

唔係 你呢頁係睇你有咩球員？我果次喺官網睇到 介紹下一次會有咩球會抽100coins黑波 依家搵唔翻

通常維護嗰陣先會出

米拿放左閘好用?

擺明係無貨

thx bro

me不嬲用442

strong hold只抽巴 利 psg ajax

雖然次次都忍唔到手

仲有曼魚

都幾難忍到

正前擺朗 LKK
兩翼用屁馬同RAFA SILVA瘋狂燒味

Lwf cron
Rwf Rafa silva
cf lkk
世界變得簡單

9up 完未

LKK啲頂波

Davinson Sanchez=金波鳩裂

重以為牛清改咗名

點解我隻fp allan擺喺rb位能力值會-2 睇pesdb明明只會-1 係咪球員熟練度會影響？

能力值冇意思的
隻game 太多hidden data
錯位，能力值減左，踢落仲勁
能力值高 =/= 岩踢 eg. Messi amf

幾點刷新教練

HKT 0800 1600 2400

Fp Allan打rb掂唔掂？

點解有fp lkk 幾時出㗎 我唔見有嘅

見到了 但抽唔中

有冇人知普通Marquinhos位置強化DMF
rating會唔會同原本中堅一樣/會差幾多

我係咪被單機，第三關成日match唔到人打

打cmf好截得

你隊野太多白波？

Rating無意思，試下最實際

1600-2000個range都match唔到

未用強化物品
用落幾好但唔想rating睇落咁廢

一定會比原本深綠色位置低分

打親都半隊柴或全柴
on9

紫

淨返呢堆黑，好似食之無味

抽傳奇算啦

一排無買一黎抽2隻拉傑 3換1換左C朗有翻動力

我仲可以換3隻返嚟，唔知換邊隻好

隻黑波右閘

Ios pvp

Miss左阿 巴 好sad 遲左回歸

韋大帝!!
加時救世

最後去到全黑波2200match個2700既。
即係低cost教徚可以收皮
Pvp刷錢都可以收皮

廢的

銀波銅波白波可以掉曬佢

rating同冇食劵一樣
只係唔會扣ts

我都一早講左：
神銀神金，年紀大可嫁轉哂佢做導師
真係好勁既銀留少少
白銅齊18個就夠

低cost 每次加10management skill 教練
根本騙局黎
2020 冇得再用

總之用fp 屈左人就係爽

而家pvp d對手

明買明賣姐，都無呃你嘅

巴塞pool中古仔，拉傑迪，艾巴

一開波就話用一年
年尾K社就話會順利過渡

玩？

一開波fp牙朗亞古獸koulibaly

Legend 都唔出

Legend比下去淨返後防嗰幾個有用，其他都比fp屌打

5點ok?

遲啲一定再出 放心

想要阿9球員

抽左野中拿卡

pes精神領袖型球員

抽中國米個迪維積 好似好勁

想要o10 k6 a14

Cap左
有野出波變踢空氣

again？

跟隊

隻揪啦

岩有位巴打，接住你果場挑機 好有趣

上金未

GO

依家咁多黑波pvp比人走場好甘，續約唔掂，逼人唔玩

砌隊442玩下先

gogo

中埸用保連奴逼搶

後備擺全白

K社又暗改

同我打未

上半埸你好慘
兩條柱都中哂
笑死

totti比波幾勁

當成隊17000蚊打十場，羊曬先30000蚊，超唔抵

pvp?

同唔同我打

gogogo

go
而家被引用回覆冇通知

再嚟?

劇本自動剷波 仲要啱啱好係禁區啲波又交唔準 仲有有角中柱

重繼唔繼續

An pvp

留意最尾果球

好撚lag

打第三場無啦啦疾機 btw 普巴入遠射

好喜歡她

踢空左，vvd派膠

而家引用回覆唔通知嘅係咪壞左？

上條巴上水未

有冇人都覺得拿玻里隻P.ZIELINSKI其實都幾好用

OK GOGO

同allan比就差好遠

壞咗好耐

等5mins

有速度有傳波 遠射都唔錯

出波果下lag左，變到原地踢空氣嚇親VVD

again

美斯同朗癲真是廢到癲

你個龍

廢龍來的

好似1LV的

去街埸刷下錢先
好窮

totti勁過美斯 快抽

唔係掛

totti比直線是bug級的

繼續

升嚟擺amf玩下先。佢一定唔係ss

拳王alli打amf 走位是bug級的

走位係邊項數值

華迪仲係咁勁
last

攻擊能力 球員風格

暗藏數值

細哨走位是BUG級的廢

傳統十號都是垃圾

華dee 既進攻又係bug級

華dee

碧基都唔貼緊現實 沖上最前 好屎

夜d

熱刺 vs 修咸頓
孫興民 後備
無得睇 南韓隊長 vs 日本隊長

更新完地波傳中後撳射門掣第一下冇反應, 做唔到撞射

go
use 4231 defeat u

等睇戰果

成班敗家仔

U -6 ja

係嘅係嘅

我要報仇

問你知驚未

仍然不敗

等Server 唔lag 我用盧卡古1扭6
射爆你

我第二球咪示笵左
俾你-6追番和

有咩理由你扭到我扭唔到
唔公平

kane係咪廢？

kane既12碼係bug級

下星期狀態A

仆街補時星仔飛機
今日finishing 好差

玩入攝
叫有少少高度但冇頭鎚

Lkk唔輸蝕比fp lkk，一人一球

Again

一陣先

@改名
@上條
pvp?

睇埋熱狗先

打兩場 go

洗緊sim
就完埸

我發現lkk fp
90分鐘都仲有1/4 體用唔哂

差幾分鐘完 等陣

正 熱狗比人反杯 撚狗咁撚

今日未贏過

又話lkk點勁點勁,去左邊啊

仲唔快啲出秘密武器山神？

靠黑哨贏

5射1中
仲要12碼

again
靠黑哨

Ok last

兩球解圍失誤

笑死

ggo

熱刺點
日本隊長 定 南韓隊長 win

俾人反cup 2:1
熱狗post有人話肥普買咗外圍找球場條數

咁你同啤打 我割禾青先

卡尼傷出後
孫興民領軍 英超4勝
卡尼復出後 英超3負1和

屌屌屌

-6ja 走啦

未來係屬於佢

中g8了

華dee 球後腳唔入 好可惜

龍門

有馬基利尼

三埸都精彩

你地係咪有哂大部分黑波？應唔應該抽依個pool儲黑波

曼聯係咪想買古天奴?

唔要

伏

有無人屠me

an 定ios

iOS

加錢換poulsen黎斬燒味都無佢咁能鳩

仲p5p

唔P啦 要燈古天奴 好忙

開波了無得屠兔住

對面條FP防線 俾華dee爆到走埸

Fp koulibaly good?

best fp cb

值5值得重用

值 啩 想中都中唔到

阿迷表示死都唔用呢個on9

有沒有地方可以睇到升一個人total要幾多經驗？
成日只知40max 50max但唔知要用幾多料

Pes 堆黑真係冇咩公信力

今晚又要睇佢

你個名

祖記個442 都幾好用

黑波中kepa

好舒服

其實呢個game講乜撚野真實咗

個個仆街俾波唔撚到腳
跑步好似原地溜冰
啲中堅永遠唔追人
電腦啲人推極唔跌，你個啲一推就跌，仲要無foul

傳波要90先到腳

仲未講熟練度宜家唔放上場唔會升，仲要升得慢

岩 仲垃圾過上年 成埋傳奇公廁

呢位巴打上親水都係講差不多既野，我地都慣

好野又抽唔到，個game又西
上水仲可以講乜

這就是人生
就好似肥普手上得孫興民逆境波都要沖英超

其實而家易抽左好多黑波

同埋全部黑波既club player

淨係抽fp都夠屈

牛巴點評佢

家陣真實到 近距離easy波會比失 / 接唔到 / 直接彈撚左唔知去邊
仲未計佢ai無進步過 唔識邊個近就邊個攞波 要控死個老鏈咁遠既人回後拎 比人搶9埋

牛清：新影帝 bug級的

升唔到75

係最撚憎係依樣野，粒波係腳邊都唔攞

除咗傳奇同fp黑波,仲有20個普通黑波先齊哂

75好難升

牛清嘅鳩噏係bug級的

日本仔比人半場入3：0就走場

冇彈你走計你輸執到了

隻game有幾多粒黑波

計普通黑應該有120到

奧巴美羊真心廢 起動太慢 又無窄角度射門

睇陣容 普通版升爆咗442用佢好勁啵 用佢加朗打箭頭

單刀一定唔入

正前前渣古 = 打足90分鐘

用燒加羊打呢隊阿仙奴有種好爽既感覺

起步個下 好明顯地係今季改過黎
仆佢個街 上年得奧巴得天下咁濟

上年太屈

幾時pvp

關身體平衡事

10點先
未返到

10點要看狼隊了

狼狗都好睇
緊係睇逗住仔 佐仔啦

狼隊勁過車仔啦

原來阿仙奴r霸輸左
做乜個post冇人講

歐霸少人留意

嚟緊主場贏兩粒is ok

出局先有人理

都幾危喎
又有紅牌又要淨勝兩粒

作客出囇主力都輸

打6*輸撚到要用錢續約 無左7000

教練續約都幾撚貴

試過一次用同一個教練踢event+campaign
搞到續唔到約

老了 My legend

車路士

1lv食1lv升爆

奧達文迪好用?

唔知 見到有多又冇位咪食咗佢

xhaka=雲爺爺遺計

下星期ddg 狀態要d 了

xhaka遠射落西是bug級的

屌，我次次黑食黑，升得2～3lv

j.king好勁？

世一龍=oblak

勁

Ramsey ozil

Me got max lv

勁到hihi

拿卡太慘 拍佢既係奧巴廢羊

對面用白波前鋒

2:0

識射12碼夠喇

竟然有白波可以升到83

白波好多都有7X lv

各大聯賽堆big6天才白

而家44.9
刷tour sim先
有3000gp+卷送

續約貴到

順手升人
每兩埸 拎1次 3000gp+卷

手打有3*卷

唔抵屌

都有得賺架
不過無季節賽咁多
不過可以下升人

手打一萬就有四星卷 都抵屌

Yes

四星卷
呢位巴打應該有玩pesc

無啊 同pes有咩分別？

果隻係冇得手動打既winning
有全server既聯賽，設升降班制度

戰力驚，豪門重課必勝

呢隻驚好多日本仔仲玩緊

有個bid nation nicaragua 3星，㩒入去竟然no player bid乜春

鬥課金就不了

A.SAINT-MAXIMIN都幾勁

勁，用佢pvp

Feature 渣古重覆左，轉唔轉trainer 好

自己食自己

有Club版同fp版拉子點搞

Same

用fp，擺原版到2019

2020

好似對熱狗射失左

渣古轉到身，勁到真係必入

下期出獌比我抽 想要埋隻洛迪古斯
依家隻度夫斯基都幾好用 禁區頂幾易入 不過啲轉身好撚慢

下期果會有曼
鏝隻丁力就有

唔抽喇

信念

係咪聽日先有英超最佳陣容睇到

唔豬啊..

大家覺得4213好定4222好

你隻4213咩名？

阿獌又打交

兩隻相同player，食自己有冇咩加乘？

V.dos santos

九

有

有加咩乘？

買個教練當中咗g8

阿狗4231好用？

艾斯柏古達值唔值得重用?

嬲到del左K社另一隻閪驚

唔值得，弱化得好緊要

路維>阿
但兩隻都係垃圾4231

4231 用國米/ b antic

雙防中眼神防守

2019，4213 得個樣
比人攻，你前面4隻食花生
兩則空

新手入坑，想問宜家仲係咪應該首抽黑波起手？

330點用啊

升得到開支都2020啦

都話左好撚屈

今晚喇,11點後

地底泥都翻到身

黑波=永久
fp = 春藥
gp 保值
Legend = 公廁

g8=?

都用到既

首抽係巴塞果抽定仲有

無女

武球王只值銀波？呢隻驚係想點

會多d經

孫興民夠係金

diu no notification

現役日本球員冇一隻係金 (FP唔計)

香川

攞孫興民嚟同武球王比

媽

Ok go

謝謝

早知唔比個波莫拉達

等我都擺隻莫拉達出黎

屌打盧卡古

Go
等我試下就知

again
連唔到

Reform 左莫拉達

後備入替食埋個超級後備

K 社又暗改
撞唔跌

所以我不嬲下半場先出

之前又慢，射波又唔準，冇入攝
而家改到佢尻傳比坦克車

我唔信
Again
今日又未贏過

me休息下

高普呢個星期好似暗改左？ 三中場D走位

渣嫁

2019個個陣都尻尻地

11點?

here?

yes

yes go

你怒橙我隻華迪

kg去左邊

嘿

再黎?

打任喇，未玩過tour

FP 隻法基亞勁到hi
又快又好靈活

同我撚既一樣
原本都想抽

點解冇通知嘅
要瞓，聽日翻早

仲有 抽box draw抽黑波

夠100coin就去抽feature player

個人認為此人十分難守

4123呢

陣式=垃圾 不要再問了

遲啲又有拖舟用

依個pool係咪完全唔值得抽

抽FP夠晒你玩啦

呢個鐘數pvp 順到呢

虐菜小王子
㊙️武器

無左山齊士

ss山齊士

當年施丹個4231 快到呢
轉442開始先7

施丹回歸
加里夫巴利點算

想佢教下第二隊，要攞的都攞晒

可能真係有愛

求ozil用法用咗3個馬些路換咗佢

直塞跑狗

萬能key ,0體殘血都可以傳波
唔洗換人

又戴帽

真係咁勁 ？
Btw有無人知podolski點合
我揸住咗一個三星日本聯賽
上網搵唔到合成方法

見佢amf無拎出黎添 擺咩位好？ 433

Rwf , ss,

下體會施蒙尼個陣又變勁番
Pvp 打左個8連, 失1球

多謝牛巴 今晚試試屈com機先

基本上㩒實個直線 就一定搞掂

堅係咁勁？！ 細account隻滿lv奧燒一路都無用過

幾勁 而且有施丹轉身玩

仲要有爆射

溫馨提示：
而家pvp比較lag
停波比較多硬直時間
誠意推介： arsenal

球員企位夠開
對家沖過黎撞你都要短距離，夠時間消化到停波lag 機硬直

咁樣係咪offside

我三箭頭 尼馬 羊 告魯夫 個個都跑得快
直線一塞落去 傳中就入

除非kdb岀fp 如果唔係世一攻中一定係奧燒

朗奴高文個陣真係好好用

95 rating 朗甸短傳得89

個通知壞左好耐

雪左好耐
告老夫勁好多(用落)

小白小花

發覺有d 能力值好廢，但ratings好高

IOS PVP

快啦

牙朗頂爆

Cron 3
lkk 2
again

go lo

-6到

Lkk 屌打牙朗

笑話

2回合lkk 4:4 cron

媽
又輸喇

Go last

Lkk x Beckham = 救世

死gay佬!!

好心痛，連你都誤會小妹😢

隻game好悶

久唔久當睇波其實幾過癮 剩玩呢隻驚就真係悶

新陣新教練保持新鮮感

天生c位

呢期finishing 太差

C for center
k pop papapap
skr

again?

-6ball

又話ozil好勁？

Go
今次試arsenal mf

場場送禮

ozil仍然隱形

有新一轉球會黑波未啊

盧卡古問題
Ozil 係無姑的
正常應該插上爆上前
374, lkk 個個唔沖上去

again 我隻ozil紅箭

屌c朗 勁撚到

係咪又更新到6點

球王狀態A了

Hardcore CR7

曼城7:0

牙朗插j動作唔怕被罰？

牙朗頭鎚

K社暗改

FP C7

下體會
牙朗頂爆

要罰都罰左施蒙尼先啦
條仆街挑釁在先

天生c位
屌撚死你

唔怪得牙朗夠膽做

原來罰錢了事

睇返, 真係寸得起

6次

唔通今週又有c7同呀古fp

之前有巴打話
歐聯好似唔計
只計聯賽表現?

空中轟炸機

馬體剋星

曼城今季 好似好多埸都4 5 6人
好撚勁

牙朗真係好撚勁
年年打到淘汰賽就來料

對鏝搶到之後最緊要控住個波

下體會好可憐
又係衰俾阿朗

一定唔計歐聯

有冇人呢排打pvp 成日都死機
呢1 2個星期打個online challenge 成日一入波就彈去match ending, load load 下就stall 係道

防中位用kante定馬圖斯好啲

馬圖斯改弱左
Kante 狀態麻麻

馬迪 搶截一流

簡迪，影帝

如果有PSG club selection嘅話
fp版屁馬+包皮

Go
ios 032544997

Fp 版server 唔lag ，
都唔知點鏟唔鏟得跌neymar

Go邀左

屌 仲未有下次黑波活動

聽日10點幾11點先知

好似有米蘭國米fp

牛清好勁

Cron
牙朗柒

牙朗大師兄個邊路頭鎚歸位喇
終於有得破大巴

歸左十年啦
琴日咪頂爆你囉

suso baka 清喺邊度得知？

Ddg 救左幾鑊

儲夠3張m根換ddg 喇，你輸隻gk
迪基亞救左3球必入

你輸比ddg

本身用開ederson 得番D
轉左用呢隻
有m根想換尼馬

尼馬server 順個陣，打咩位都得
橫掂都係手控cool波扭波

如果拜仁出埋局就正
四隊英超入八強

Com 用哥狗 同玩家用哥狗 個陣唔同
一個433 一個4312

想要哥狗4312

而家咪4312 lol

係咩 改返4312拿? 上星期仲係433

依家com個D陣 就係跟現實個個星期都可能會變
但係玩家個D就係簽左唔會變 可能巴打你見4312 個D係舊時簽落

又燈

出局好過喇
利爭英超最好

俾女朋友亂買冠軍 佢幫我買左一百蚊拜仁

識ball wor

11倍中到的話

拜淫

牛清 覆卓

Go law

盧卡古

問你仲敢唔敢用M根

go? i pvp me

i pvp u

Lkk 還番比你

擺明下半場一開波明鏟你隻莫拉達
睇你點屈莫拉達

喂喂喂 你好囂張wo

喂左3次波比lkk
Lkk 比Manolas 封左3次

Manolas 又改勁番，得閒換隻

同牙朗一樣

平時贏得少 係開心啲

暴力足球

今日狀態非常好

但牙朗囂得起wo

-6 ball
下次實用暴力足球鏟停你個反擊

橙⋯牛ching狀態好得一場

聲大大 冇貨賣

聽日維護有乜抽？

等我試到兩隻靚閘實0封你地

哦

密切留意reddit

之前係4132 後尾改咗433
如果keep住隻4132嘅話唔會變433
但係唔會買到433

教練買邊個好 其實對手動有冇影響
諗緊個442陣 美欺加隻利雲度/蘇9

有好大影響，特別球員走位配合
佢呢隻唔似家用機版咁可以中場轉陣，同手動移球員位置，所以揀個高cost教練係一定要

利雲=垃圾

18A個陣中左
仲未用過一埸

牛巴應該自己出個實時系統，俾一眾巴打知最新暗改情況

無限9up

牙朗頭鎚復興

29歲精神病男病人擅離青山醫院 籲市民發現報警

迪基亞

決定將所有+cost食落R.Koeman

Thx bro

我覺得佢禁區頂啲射波勁好啊 踢住等渣古

乜版果D點分？咩係fp版？

呢個陣真係好正

紫色底就係fp

Fp即係會消失果堆？
咁有普通黑波美斯同fp美斯，應該升邊隻

梗係FP

仲練緊spirit 點玩好

有沒有人go

ios? go?

刷下gp

包皮又改勁番
成條右路直沖落底傳中

好on9 啲後防追唔撚到 係咁比人屈 夏薩特又係快撚到癲 踢個80coins踢九場先有

最仆街係咁
右路包皮高速落底傳中
中間是撚但一個頂喇

9up完未

again
433 this time

不了 lag

大風

好掛住她

岩岩先裝番黎玩。有咩野建議

悶能到棄game保平安

求其抽隻黑波C朗或者美斯 之後等21號 50週年應該有大event

21號 任揀五隻好冇

高普

通常legend

歐聯八強晉級隊伍：利物浦、曼城、曼聯、熱刺（英超）、祖雲達斯（意甲）、阿積士（荷甲）、波圖（葡超）、巴塞隆拿（西甲）
英超盛世

留名睇決賽：熱刺對波圖

最好係 幾隻legends入面抽個類
咪撚加金波落去

又黎24小時pool

玩緊細ac有g8 唔會再中計

出kaka

係咪淨係會出有logo嘅球會fp

Lkk 咪出咗

球會fp呀

應該係

有版權果啲先會

轉導師換gp

贏4場pvp都番黎喇

係就好

成萬gp

溫馨提示，中到新人果陣打爆佢合約90先餵野俾佢食

上限得90？

呢招ok喎

歐冠決賽戲碼
阿積士vs 波圖
決賽box 一樣
問你地死未

今期應該都係d垃圾box

贏4場都12000 gp

上限係99場
但係一開始有10場係送既，即係你只可加到90

用唔哂都係蝕

FP 阿朗/阿古/高列
我用到得返30幾場了

玩一場先簽，簽盡